今年唔會成為契機，香港人唔再慶祝農曆新年去拜年

我地新年係1月1號，唔係2月唔知幾多號

連登一班大中華膠睬你 on9

繼續呃自己農曆新年唔係支那野

佢地係支那人呀hi

舊移民二代vs新移民

邊個陷家鏟慶祝農曆新年就咪撚講話要光復香港

一日有呢d濕尻習俗，香港都光復唔到

九成香港人慶祝緊農曆新年

26 January 1841, establishment day!

咩邏輯來的

農曆新年就係上一代壓搾新一代既節日

應該繼續返工

中國人先會過農曆新年

泡菜人越南人又大中華膠？

係